====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Depuis le quadrillage romain de la ville neuve de Lutèce , sur les pentes de la montagne Sainte-Geneviève , jusqu ' aux percées , aux ordonnances et aux parcs de Napoléon III et d ' Haussmann , Paris n ' a jamais manqué des idées , des plans , et des œuvres de ceux que l ' on n ’ appelait pas encore des urbanistes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['jamais', 'pas encore']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['jamais']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['pas encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['pas encore']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['jamais']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['pas encore']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['jamais', 'pas encore']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['jamais']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['pas encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['pas encore']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['jamais']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['pas encore']
Total feature counts: 7

